球王美斯入完波洗唔洗咁串

後面皇迷屌晒鬼

2:2個陣仲好撚串嫁

好多影緊相wo

零零舍舍幾個疤迷既

500球+絕殺+死敵

想喊

美斯

蝗嬲到

小明食中指

鬼叫鍠狗打鳩小花咩
搞到人爆seed啦

點解疤迷同鍠一齊坐

有個紫色衫條頸巾又巴又鍠

唔係對塞頸巾來咋咩？

點解主場作客坐埋一齊

臨時換衫

班蝗被人撚到上心口個嬲嬲豬樣

勝利球迷

入面著住件巴塞波衫，一絕殺就除衫啦

如果英國 打左交

又真係幾型既